# devops-netology
Благодаря добавленному файлу .gitignore при последующих коммитах будут игнорироваться служебные файлы в папке terraform, такие как: terraform.tfvars и terraform.tfstate, а также скрытая папка .terraform

